笑能左 恆生銀行學人拍片做街訪 見人有文宣掛飾打人格仔

舊片黎 果陣冇國安法.

利記波衫渣打贊助
蓋ching又衝出黎柒

會唔會咁串嘴呀 乜有呢件波衫咩

撐得痢嘅, 真係10 個9 個都柒姑碌咁樣

有

似係想遮住利物浦個logo多d